我從來不說話

因為我怕沒有人回答

別怕，我扮工ing 我來回答你